劉細良指中共唔驚香港班連登廢青，反而驚班政二代會利用香港去反佢

江派we connect

政治部審查公務員

關係唔係中共同政二代

係習同太子黨呀？？